有兩本書,冇睇過唔好學人出嚟抗爭送頭!

本書幾十年前寫, 真人真事(當係啦), 講MI5一個專家自傳. 睇完你就明白反間諜係點運作, 知道自己係幾無摭無掩, 幾exposed.

另一本:

係講SAS一次喺海灣戰爭嘅失敗任務, 最後做埋pow, 應該好多人都睇過套戲(好屎), 裏面講SAS嘅成員背境,能力, 同被俘後點做, 唔係叫大家學做SAS, 而係要知道對家就係SAS, 所以唔好惹佢哋, 要避開, 遠離佢哋.

我冇睇過 但我會keep住 抗爭

咁你得一條路: 送頭

好阿 多謝

抗爭 點可以唔睇埋毛語錄

跟住你仲會連累埋其他人

不如你整個懶人包俾大家
救手足

其實兩本書都有講一樣嘢,
就係opsec, operations security.

有無詳盡內容？

Lm

推

其實全香港700萬人, 基本上由人面識別, 已經知道你有冇去71遊行, 由你哋嘅高登, 連登account,已經知道你黃定藍.

所以你嘅身份, 政治取向, 已經profile咗, 做乜都唔靈.

香港每一個人, 如果要逃避1984式嘅監控, 一定要用分身, 代號, 太空電話.

喺電話電郵social media,
人名用代號, 行動用暗語,
電話同卡要一次性,
唔同行動用唔同嘅代號同暗語,
所有行動訊息唔關你事就唔好問, 唔好知, 唔好記得.

做唔到行動機密, 乜都唔使做.

事以密成 語以泄敗

每個人做到代號暗語,每次太空卡, 你喺telegram講乜都得,

例如某人代號A去泰國用泰國卡開一個group, 發起一個行動, 叫人去銅鑼灣唱歌, 到時就會有人喺群組裏面分工, B負責唱歌, C負責派水啦, 亦可以有D一Z做鍵盤戰士喺屋企收集天氣情報.

算嘞, 講得太多我都驚

抗爭？
要返工不了

第一 無一個安全既地方組織同路人
做野既人其實好少 撞到幾個做野既人更加難
最簡單例子 大channel admin 唔應該出活動現場
但事實係 好多野全部都係同一批人做 唔係佢想 係無人肯做 同時因為咁 個圈子其實好細
仲未講所謂淺黃參與度Sucker 6-8開post 平均得2頁回覆 孤狼小隊又無路買槍
第二 好多手足低學歷 唔識英文就俾你話得送頭一條路 仲要香港抗爭前線係細路青年多 你係自我感覺良好？

西灣河果時就已經可以fa 多過「前線」
隻手粗過我隻腳都係FA 點搞？

咪成日講be water嘅, 唔同嘅人有唔同嘅角色, 黎智英可以做大外宣, 外賣仔都可以上門verify住址, 毒撚旅行社it9可以跟到邊個去日本浸温泉, 大多數人根本唔須要冒險同犯法, 幾百人可以剩係做support.

其實好多手足都準備好曬

真係等個號召力高嘅人嚟個End Game

部份人送頭都冇所謂 （革命唔撚係請客食飯）

最緊要係出師有名

同埋真係劏到狗 劏到白衫班仆街

上面咪講咗, opsec, 你下下都跳晒d關鍵詞出嚟, 你未出門口都玩完啦.

狗唔係敵人, 因為根本唔同level, 你揾狗做敵人等於揾SAS做敵人, 冇得玩的.

大家要明白, 狗只係畜生, 冇性, 美國點解唔制裁狗? 因為狗係彈藥, 佢哋犯下越多閪行, 美國同香港人嘅子彈就越多!

所以, 狗什至係朋友添.